【歷史台】美國1867年以720萬美元向俄國買入阿拉斯加主權

如果720萬美元(現值1.05億美元)可以買到阿拉斯加既主權
1兆港幣應該可以從中共手上買返香港既主權？

你以為中共會滿足咩 你一日未變底特律佢一日都會渣乾你

收咗錢走數係常識啩

講個笑話 中共承諾

以地事秦猶抱薪救火.....

《中英聯合聲明》已是歷史文件，不再具任何現實意義，並指香港的成功外人不應妄加評議。

個時AL係不毛之地而且沙俄又等錢洗先賣左佢
香港？唔好諗啦

如果將來中共打貿易戰打到冇曬d錢會唔會有機會